其實美國有冇外交部？

點解從來唔見有美國外交部出嚟講野屌下支那？

國務院

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

做實事又何必打嘴炮